大家讀中學個陣見過/聽過最柒既事

如題

成日話學校附近有露體狂
而家睇番根本只係就D啊叔/跑步人士無著上身衫
訓導真係

Singcon band show 打鼓打打下飛咗支棍落台

kklampp